知道嗎，中學缺點小過不會影響你升讀大學及工作

呢啲道理 好多時都要畢咗業先知

咁欺凌應該唔洗驚啦

其實真，過來人話你知，以前全班走堂最多小過最多果d而家做曬狗

push

大學只係睇dse成績，無人睇中學成績

冇錯

教畜生仔冇jj

出黎做野剩係睇DSE同證書/學位
學校成績表燒撚左佢都得

唔好俾學校呃話參加咩活動有幫助，佢地想湊夠人數咋

最撚黑暗就係班教蓄，佢哋都其身不正，點樣去教學生

以前因為怕遲到而追巴士 搞到爆江 留疤 頂 早知係唔睇重遲到缺席嘅 我就唔使次次遲到都咁心驚膽跳 onL9

最尾2年遲左十幾次 次次食埋早餐先慢慢返

真

真啊,但樹大要睇咩?

教畜死全家 寸佢兩句就屈尻我打佢

same
我試過一個學期遲左56次，次次早會個濕鳩訓導都會當住全校問我翻咗黎未
唔好相認呀

推

D 警犬中學嗰陣幾十個缺點小過
咪又做到狗，幾皮一個月

SAMS有紀錄直通匪方？

應該無...SAMS 只係掛落學校自己的 server
不過教育局應該可以睇得到?

廿幾年前已有第一代SAMS，匪可以隨時查閱？

人哋講緊大學，唔係中學。

第一代 SAMS 係 1998 年左右開始有
我相信果時應該教育司署應該有 portal 睇得到

不過入咩資料其實都係班主任/訓導組做
SAMS 主要都係用黎出成績表
出左成績表再 delete 翻咪唔會俾人睇到

唔好玩到留案底，係學校點癲都ok

我個弱智老豆老母仲話依d好重要
郁啲就話趕出門口
搞到以前諸多制爪